點睇Charlie Puth (潘潘）

星期日有演唱會，有乜要準備

有邊d歌一定要聽？

企位可唔可以自己帶櫈？

利申：第一次聽演唱會

咁快有負皮乜料

可能無乜人識

想去但無人同我去

You just want attention

無fd鐘意潘潘？

Attention正，已聽
仲有無其他推介？

One call away

Charlie Puth BB

點解叫潘潘.....
現場有咩goods

How long
LA girl
Done for me

女朋友唔係香港

Who?

Done For Me
We don’t talk anymore
Patient
自己中意聽River...但Setlist冇呢首 :/

冇買香港場但下星期去台北睇

Thought it all

唔知有無會場tee果d呢

同住男朋友去睇先

大家準備好未？會唔會買場外d瑩光棒？

Done for me都正！
Patient未聽過，dl黎聽下先，thx bro

自己一丁友去 嗚嗚嗚

出發

毒自去

香港台北都去睇

約下面個巴打一齊去